波台已死 達哥派口罩冇人講

又有得抽獎！？

20個

何先生
何蛇

達哥醒呀 今次戴哂頭盔

200個先出post啦

#感謝雪中送炭何先生

達哥仲關注緊

米反達拉

係中國人就會支持達哥

Ok甘反夢

何君Ｘ

連Bob叔都買到口罩

bob叔個8000個真係唔好拿出黎講

唔反達哥了